# 888-hot-bets

**Тестовое задание компании АО "Технологическая Компания "Центр":**

Необходимо разработать аналогичный виджет на основе JSON-а данных представленного в файле
data.txt (данные можно сохранить локально, опустив взаимодействие с сервером)
Виджет должен вести себя аналогично размещённому на сайте 888
Нужно вывести по 8 матчей с каждого вида спорта из пяти, имеющих наибольшее количество
матчей в имеющемся JSON-е данных.


**Реализованный функционал:**
* [+] Реализация тестового задания
* [+] Парсинг JSON( ~3 мс)
* [+] Мемоизация главных компонентов: Панель вкладок, Таблица, Строчки, Ячейки
* [+] Документирование


**Demo:** http://vekinnovacii.ru





